民主黨前主席楊森被捕

Source: 林卓廷FB

真係覺得拉哂泛民元老，美國佬聯絡人就收到場運動皮

又拉大台

大台呀

因為佢地都諗唔到仲有咩可以做

老土做法，23年無變，都係唔信一早無人理呢班老泛民

250億驚隊維穩費一定唔可比班非奶共派拉布

亂港四人幫

得罪講句 好撚老土

我希望中央能夠明白.jpg

唔想蘋果講太多財政同準備開工開關

希望林鄭能夠明白

我懷疑而家十零廿歲既都唔知佢乜水

匯點楊森

Mon post 狗 你地黑警做咩都係過街老鼠

手足不是condom

真

00後未必識啦

拉老泛民，真係嚇到我瀨屎瀨尿

有機會係上面叫做野
下面就鳩拉交數

哩堆老野既優點
就係北佬都識，以為係幕後黑手
但拉咗抗爭者又唔會太大反應

我諗就算前綫手足都唔係個個知邊個係楊森

唔係睇呢單野都唔知幾耐無聽過楊森個名

楊森做過咩？好耐冇聽到佢個名

尋日反對黑警預算
今日就高度拉政治人物
顯示更加唔可以比250億預算落黑警度
根本係公報私仇

who

M... 坦白講
出得黎有一半都唔識佢
細路好多路唔係認人
係認佢為運動做過乜

驚方 都係算9數啦
怕人拉布無錢落袋姐

你地阻人加人工 同新 玩具，得罪方丈

潛咗咁耐
俾白鴿拉下票啦

嘩呢個名無聽過好多年
黑警又想嚇人又唔知點嚇好就搞9舊人....

來來去去得1招 定淨係識得1招ONLY

我諗似係做俾佢地班所謂支持者睇

睇黎胡志偉中招都不久了

搵人入數

班官同差佬，仲係相信有人幕後指使街頭運動
成件事係好痴線好離地

路遙知馬力 日久見楊森

我都要問我老母先知佢邊個

最尾個句唔係佢地concern黎

90後表示唔識佢

楊森
90後都唔識啦

楊森心諗做乜鳩
可能暗爽緊, 過氣左1x 年都有人理佢

洪森就識

佢拉黎胖子，主要係滿足自己陣營嘅人，告唔告得入有咩所謂
而家抗爭者無力還擊，差佬一定去到盡

唔post出黎都唔記得

得罪講句
90後00後連楊森邊個都唔知

做地區工作係依家？
你唔講真係唔知

我初中先開始留意時事
我對楊森既印象都係得呢句

Push

馬力死撚左十尻幾年

當年的一pair

都算係兩黨的，最無撚用的一段時期

又開始鳩拉
同之前鳩拉gphone周庭嗰陣一樣

又拉肥老黎又拉佢，擺明趁呢排唔會有人出來就開始做野。比著之前，星期六、日會開始多人。

但真係阻得到咩?

楊森hku教書架

我90後
如果我唔係大學有個course係佢教，我真係唔識佢

坦克碌豬靠你

我想問拉晒班快樂抗爭ge和理非有咩作用

啲人信黃之鋒都多過依班人 拉黎做咩

辛苦偽大台手足

專登嚇班泛民。

拉呢D人唔係拉俾我同你睇
係拉俾D上左年紀既溫和淺黃睇
同埋當係俾個形象出黎新官一樣係咁仆街

九龍島四聖

佢喺HKU退咗休都十年有多 依家只係掛名做PT教一科半科

以前中共：敵人嘅敵人係朋友
習王朝：唔夠朋友嘅都係敵人

我仲諗緊係咪得我唔知

但佢個科都唔少yr1讀
幾年前都讀過

夠膽上庭,李柱銘幫佢打,裁判官律政賴屎都似

迎合西環認知

可能試緊底線，睇下立23條有幾大風險
港共最鐘意疫症後立法

驚李柱銘咬佢？

基本上老蕭個推論已經錯左8成

一路唔同意佢對習近平
會讓步的預計

習近平果種寧願全國吃草
將所有人綁上充滿炸藥的戰車
都唔會讓步的性格

駱惠寧的政權保衛戰論
香港警察下年軍費大增
(加大武力鎮壓)
拉人無停手(例文宣)
今日一次拉幾件泛民大佬
(象徵意義又好 實際意義又好)

集中營表面話結業 但繼續擴大
外交部全面輿論戰 敢於亮劍
發揮戰狼精神
開始將武漢肺炎推比美國

21 唔識

仲講緊黃之鋒係大佬wor

On99

幾時拉特朗普? 真大台
唔拉收唔到運動皮

真心on9

我地真大台係林奠喎
衣家個個都驚攬炒冇咗份工供唔到樓
得林奠先記得我地要攬炒

唔撚識

美國之子Gphone都未拉

之前拉左而家係保釋

又被大台

佢仲當中共有基本既理性

係拉831非法集結單嘢
依家係最後一日吿嘅限期
即係9吿

是但啦民主黨就

不嬲都冇

佢地思維仲停係90年代

Mon post dog做嘢未呀？
快啲去迎賓府拉淋病啦！
係佢逼我哋出嚟架

楊森

政治部復活？

究竟落Order果個係真係唔識

定係做show俾d廢老睇

唔明，香港唔係無起訴期限咩？

都2020年 仲傑斯華朗堅尼碧咸